究竟iphone XR 個R stand for 咩？

retarded

r money

R袋

type r

仲用720P，你覺得係咩？

Ten R 無前鏡頭

話部機係recycle出黎

Recycle bin

rjj

recycle

racing

XS的前一代，因為S之前個字母係R

Reduced

retro

Rubbish

Ridiculous

R錢 r野

RUBBISH

樓主開兩個post做乜鳩